『熱愛祖國』遊行建議

成日俾啲人話 港獨港獨
不如大家中國旗、香港旗著上身啦
對家攻擊仲可告佢哋侮辱國家

五大訴求、缺一不可